{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024179",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002027944?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 상남동 퀸즈(Queens) 호텔"
    },
    "text": "新しくリニューアルした昌原上南洞クイーンズホテルは、お客様のニーズを備えています。 昌原市上南洞の1、2階には駐車施設が完備されており、25台の車を駐車することができます。 連泊のお客様のために、ランドリーサービスやランドリー、ヘアアイロンのご利用も可能です。 また、PC全客室連動が可能で、Netflix(ネットフレックス)が客室に備えられています。 ご宿泊のお客様は真心を込めて用意した朝食をご利用いただけます。 クイーンズホテルは防音にこだわった静かな客室を提供しています。 また、地下1、2階には昌原上南洞地下駐車場施設が完備されています。 全客室にはパソコンとホテル式アメニティが提供されます。 基準人数は2名で、超過すると追加料金が発生する場合があります。 オンシーズン、特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 入室の際には身分証明書を確認し、未成年者の入室は制限されます。 ペットは立ち入り禁止です。 朝食は7時から9時までで、火曜日から金曜日まで提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの駐車施設はありますか？",
            "answer": "はい、昌原上南洞クイーンズホテルには駐車施設があります。1、2階には25台の車を駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "連泊の場合、ランドリーサービスやランドリー、ヘアアイロンの利用はできますか？",
            "answer": "はい、昌原上南洞クイーンズホテルでは連泊のお客様のためにランドリーサービスやランドリー、ヘアアイロンの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "PC全客室連動やNetflixの利用はできますか？",
            "answer": "はい、昌原上南洞クイーンズホテルではPC全客室連動が可能で、Netflix(ネットフレックス)が客室に備えられています。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "はい、昌原上南洞クイーンズホテルでは朝食を提供しています。真心を込めて用意した朝食をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室は静かですか？",
            "answer": "はい、昌原上南洞クイーンズホテルでは防音にこだわった静かな客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "地下駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、昌原上南洞クイーンズホテルでは地下1、2階に地下駐車場施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "何が客室に備えられていますか？",
            "answer": "昌原上南洞クイーンズホテルの全客室にはパソコンとホテル式アメニティが提供されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数は何名ですか？",
            "answer": "昌原上南洞クイーンズホテルの基準人数は2名です。超過する場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン、特定日、祝日には昌原上南洞クイーンズホテルの料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室時に必要なものはありますか？",
            "answer": "昌原上南洞クイーンズホテルでは入室時に身分証明書の確認を行います。また、未成年者の入室は制限されています。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、昌原上南洞クイーンズホテルではペットの立ち入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "昌原上南洞クイーンズホテルでは朝食の提供時間は7時から9時までとなっております。火曜日から金曜日まで提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 576
    }
}